廿歲肥仔點解減極都唔瘦

米七77kg，冇戒口一日三餐，有keep住一個禮拜三四日打波做gym點解都冇輕過仲重咗

減肥飲食佔左七成呀

屋企飯好難控制油鹽糖

gym program? 強度？

就係屋企先控制到 死肥仔

同20歲 gym+控制飲食 4個月減咗13k

上年78kg日日跟app做一個幾月落番71喎

我增極都唔肥
已經1星期7日都食m記

同20歲 gym+控制飲食 4個月重左4k

我為打波做 做肌耐力，輕做15下一組做四組

想問冇落糖熱奶茶係咪都有脂肪，多飲會肥？

廢話 緊高

咩app

免費私人教練/Keep

program呢

冇program 都係推胸做膊三頭做腹做背咁，有時做腳但一個禮拜做一次咁

恆常高強度高密度操練 提升返基礎代謝 之後先諗恆常cardio

做cardio吧

早餐食個包好啦
唔好食幾廿蚊全套

無帶氧？
減肥定增重

可能你廿歲人仲發育緊

食返個M記先啦 咁急托咩
欲速則不達呀

點解增極都唔重

減完都無女架啦

有帶氧架，打親波都有索哂氣，兩個禮拜前日日跑機跑40分鐘 計過心跳率一定夠減肥，但點解10日後冇輕過仲重咗

早餐先重要喎ching

用多啲西蘭花代替餐中白飯
食多啲蘋果
同樣份量
三餐分五餐食
夜晚嗰餐食完抖夠就再做多次運動

曾經93kg 最瘦66 今日72

食多咗

減肥係想健康啲，輕啲，打波敏捷啲

Btw我有女

重訓可以幫助到瘦身，唔應該太過著重重量..要注意體脂

食野節制d，後生仔身陳代謝快，好快減到

有迷思，完sem後我做運動多咗，個人易餓咗，應唔應該食多啲飯？飯高碳水化合物，用唔哂啲碳水化合物係咪減唔到肥。

P.S.中學讀書做運動用嘅能量係碳水化合物先，之後到脂肪再到蛋白質

上邊有

用嘅永遠唔夠食嘅多

我自己就搵其他嘢代替飯（精製碳水）
飯除左碳水同埋少少纖維之外
營養價值唔高
轉食蕉 烚蛋 肉類 糙米 麥皮 鮮奶
喺食物拎多啲蛋白質重好
當然最重要係飲多啲水

好唔好食少啲飯食水果頂肚

飯一定要減 高卡高糖
平時三餐食乜
會唔會有便祕？

生果高糖

份量？多菜少肉？ 唔飲有糖飲品？
運動？

乜都唔做 就繼續肥啦

呀媽煮飯多數肉餅、雞翼、炒菜個幾味 日日飯前水果火龍果、蘋果、梨、橙，輕鬆冇便秘

唔應該 白飯高gi
易飽都易餓
食多d蛋白質仲好啦

唔飲野飲鳥，做運動多就知水最好飲 ，係戒唔到每日一杯奶茶（少甜/唔落糖）

領教

去YouTube搵高強度間歇運動，跟住做

係咪你多左肌肉少左脂肪而又唔察覺
不過你講到唔戒口都無乜可能

飯量多？
食多啲膳食纖維代飯 上網搵返個表睇下鍾意食邊樣
走雞翼/走皮
做gym個情況又點

真係計卡路里乜都冇得食
其實肌肉量應該多咗嘅但係點解之前10日淨跑機都唔瘦 跑步都會增肌咩

Keep住有走皮
聽巴打講今日開始唔食飯

半碗開始都ok
有陣時身體/人都要適應

花奶都好肥架

基礎代謝其實係點

我3日前開始減肥 173 70KG
而家直接CUT左晚餐做埋每日16個鐘唔食野 (午餐食多少少都ok)
跑左2次 4KM左右

而家減左2KG 啦

重咗唔一定係肥咗，可能係肌肉多咗，唔好掛住睇個「數字」，其實最重要係照鏡睇吓自己有咩變化

如果你本身個身體肌肉量低的話，跑步增到肌都唔出奇，但一定唔會增到好多

3日2kg 要注意身體

強度唔夠,唔夠辛苦,唔夠爆汗
消耗>>>吸收

我平時屙左屎尿都會無左1KG
可能屙左屎姐

樓主你上網睇下咩叫減肥先啦

正常一日可以食二千幾卡食物，你計下你每日食幾多就得

身體好科學，冇話減唔到肥，唔係話飲少杯可樂就叫減肥

你有心想減，每日雞胸白飯，多菜少肉，點會減唔到

你問心自己食緊乜，一路暴飲暴食一路呻減唔到肥

減肥唔係咁減架，你要訂既計劃係可持之以恆

你唔通成世夜晚唔食野咩，比盡你埋一頭半個月

保持良好體態係一生，你咁減又傷身又難keep

最重要係訂到一個計劃，係你接受到打後幾十年都做到

70kg 加強訓練會好啲

試過玩到重咗兩kg比人話瘦咗

我試緊Intermittent Fasting

剩係8粒鐘食野

定係將而家既午餐份量除2 變返午餐+晚餐

35寸腰
未識女朋友之前 50-55KG 26寸腰

而家散左所以要減

冇話邊個好，你問下自己你可唔可以今後都咁樣做

其實正常多菜少肉，計好熱量就得

我自己都有控制飲食，雞胸+菜+碳水
但唔會一成不變，有時好想食麥記都會食
總之你大部分既飲食都係健康，剩返少部分食自己想食，先可以持久

唔通你今生今世唔再食煎炸野咩

好似我以前 3個月由74減到63 再用一年半增肌到73kg...

肥佬講減肥
笑撚死人咩

on9
戒口先係最重要
你唔戒口做幾多運動都冇用
零食，高糖飲品-全戒
飯，麵包，肥膩野-盡量少食

重有最好cut一餐

又相遇啦
係緣份黎 仲要係聖誕節

有病就睇醫生啦

=.=

我最近都比人話瘦咗但明明重左 應該係做運動啲肉firm咗

我靠飲食71變60

咁你繼續啦 肥一世

雖然冇plan但我冇暴飲暴食，真係有控制糖鹽油比例，但奇怪嘅係冇瘦到仲反而重咗。

想問有冇巴絲發覺，可能真係因爲做gym係增肌嘅時候，實際重量冇輕過，但一停止咗運動，身體消耗得幾快，好快輕咗，輕過做gym之前，咁叫唔叫瘦咗 但係雖然體重上同身型係瘦咗，但個人係有啲笨重，唔夠做gym個時fit

貪心啲想減肥增肌同時做

冇運動？

我已經每日早餐食麥皮同粥午餐食餐廳夜晚已經唔食飯只係食餸隔日跑45分鐘跑4.5K左右，都係減得果1KG

無

1個月

睇心跳做人
Btw45分就算慢跑應該都唔止4.5k

啱呀睇心跳率做運動啦，我跑機都係5分鐘快5分鐘慢咁跑40分鐘，出黎部機話跑咗6K 然後10日之後重左1kg

我本身80幾kg跑得太快會腳痛

重訓分日做 同埋唔好日日full body

你未習慣 試下7.5-8速唔好停

跑步都重訓？

我依家好似跑緊6.幾
下次試下7睇下跑到幾耐

Btw跑機嘅6k同跑街唔同，以前跑街一個禮拜一定輕咗

試下8:16間歇性斷食
每日只有8個鐘可以食野（其間正常飲食，要營養均衡）
其餘時間只可以飲水/綠茶
我而家縮到4:20，半年減左30磅

但係跑步機跑冇咁傷腳既

前早幾個星期磅到自己168磅
之後發生左d 事搞到無咩胃口
每日食半餐 無運動
之後依加減到157磅
諗住減到148磅就一日食兩次半餐

不過依加每日食半餐都唔覺得肚餓
仲要每日訓4個鐘就夠精神

你減肥增肌同時做會好慢 你體型冇好大變化就會好快放棄 一係主增肌再cut

好似唔錯，我打算早餐食豐富啲，午餐正正常常，晚餐唔食飯食蛋、菜同肉

Ching 冇事嘛

無咩事既
係無胃口同訓唔著
都未試過咁

試下夜晚完全唔食
食野會刺激身體儲存脂肪
控制每日食野時間係8個鐘內

你無重訓？
增肌好重要喎

如果堅持唔到就玩住果部hea鳩滑步機先（踩一個鐘）

冇，我係屋企玩
我自己就跑之前做30下掌上壓同50下sit up同拉下筋當做下熱身

冇戒口減條春咩